新手養貓問題

屋企人批準左我養貓 但只可以養係我間房入面 想問下咁樣我仲養唔養好 因為我間房唔算好大 唔知夠唔夠位養貓

唔好害咗貓貓

諗下好 我一開頭都係咁養 但係個廁所係你間房 好快你就臭到暈

除非你間房好大唔係唔建議

你間房有400呎就ok

唔好害撚左隻貓

養布偶貓 你父母一定好受落 我就係一個例子

放心啦第時你爸媽錫佢多過你

呢個問題唔需要問人哋，問吓自己，如果鎖你一世响間房仔度禁室培育你，你開心嗎？

其實係屋企養都係禁室 不過大少少

好大機會

exact7ly

通常批準左你養，好快佢家人要貓唔要仔，你自己入籠啦

老人家呢如果係

如果本身唔太反對
有可能會最後佢仲錫過你

但如果本身真係唔鐘意
最後可能仲襯你唔知掉出街